疫情爆發後美國槍枝銷量激增9成 零售商哀號「賣到彈藥供應短缺」

武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）疫情和非裔男子佛洛伊德（George Floyd）之死導致美國社會動盪，增加人們對槍枝的興趣和需求。美國網路槍枝零售商Brownells今日透露，近幾個月來槍支需求量「令人難以置信」，槍枝熱銷到已令彈藥供應短缺。

《Fox Business》報導，Brownells聯合主席布羅奈爾 （Pete Brownell）透露，自3月中旬以來，美國槍支行業的槍支銷量激增了90%

·······

布羅奈爾透露，現在1卡車的9毫米口徑手槍可以在數小時內賣光，而過去需要幾個星期到1個月的時間。

·······

布羅奈爾指出，當前美國出現「撤銷警局經費」（defund the police）運動，使人們擔憂個人安危，故槍枝料將面臨供不應求的局面。布羅奈爾透露，消費者最常購買的是個人防衛手槍，其次是AR-15半自動步槍。